極邪惡隱世到隱形傳說級酉貢景點

小編今日要做一個回帶西。旅界一直都有一個山野奇談，曾經好似成為過一時佳話，哩家變咗不為人知，到底係咩事?

話說當年(touchmon未普及嘅年代)，有一個行山論壇有一個post，內容係一張相，相入面係一條樓梯。最奇怪嘅係樓梯係憑空噉喺荒野出現，好似喺屋入面切出嚟噉。Post主聲稱係喺酉貢大蚊山開路嘅時候發現，用隨身嘅菲林相機影落嚟。想問下有冇網友見過。

相同埋post都已經消失咗喺網絡上，淨返嘅只有某啲網民嘅記憶。有網民仲話下面有留言見過嘅，都係獨行開路嘅師兄。可見哩個神秘景點係喺遠離行山徑嘅地方。

事實上，之後都有網民聲稱見過，但都話影完張相之後喺相機搵唔返。冇圖冇真相，可信性唔高。

哩個景點真係隱世到圖到無張，到底係曼德拉效應定點，小編真係唔肯定。

小乜野編？

傻撚左

Reddit no sleep有個類似嘅故事